其實大家都心知佢係公安/老解混入來, 咁可以點做?

有冇得利用呢點, 來反制?
或者可以點處理?

正如, E家面對緊D狗, 明知佢唔講法律, E家已經冇左法治,

我地明知呀, 但咁可以點?

點解大家仲咁溫柔咁對住D公安?

推

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台
趕走共匪

呢啲要開口先判斷到
一係你俘虜佢，然後按戰爭公約要佢交代自己身分

如果真係有公安，是但一個有小小正常思想既警察出黎報串就過癲喇。

利申： 一直覺得呢排亂捉人果d係公安、尤其是今晚尖咀拉人果件

唔知
淨係諗到我地要繼續五大訴求打遊擊既同時引佢地繼續犯更大既錯

死撚左佢敢出新聞咩

五大訴求!

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

push